想係amazon買部ASUS gaming laptop...

i7-7700hq
gtx1060 3GB
16gb ram
1TB HD + 128GB DDR
仲有一年國際保
8400 連運費
屌得過？
雖然ASUS QC出名廢...

buy la

抵玩

清貨機 唔值喎

點知係清貨機？

值

買msi gs63 $85xx,唔使等寄+有保用

電腦野最好香港買,唔使等+有保用+有問題可換機/退錢

但 gtx 1050 同 1060 performance 差咁多...

建議買有GTX 1060 6GB嘅機

asus notebook?? 咁睇唔開

8代u都出你走去買7代

1060 3gb

128gb DDR

漢科打手 香港買有得退貨 laptop不嬲全球保 驚咩 香港買=水魚貨

全球保唔代表香港維修代理會肯維修
香港又唔係全球嘅維修點 如果要維修都係要寄返去外國
抵唔抵 方唔方便 自己衡量啦

你答我點退貨先啦 漢科msi唔保我咪寄台灣 asus香港就有 我點解要用1.5-2價錢喺本地買 送錢俾香港啲奸商

你邊度買 咪邊度退囉 你amazon買 咪寄返amazon嗰條友到
寄去台灣 都唔係唔得嘅 要聯絡咗先 問下受唔受
不過寄去台灣可能會收附加費 同運費 仲有時間成本
計返咪又香港差唔多價 自己諗啦

俾多幾千蚊快得嗰2日 你啲數學都幾撚勁

asus laptop 應該有一年全球保
之前部asus laptop壞左
我就拎左去ssp asus度整
如果你有單就跟單保
冇佢就check你部機既serial number去睇你個保去到邊日完
不過整左差唔多一星期
amazon 買既你咪試下問佢cs有關保養既野

Gs63 gs系列好易壞

收嗲啦大陸鳩

你走開啦 唔想俾大陸人話我係大陸人
我係香港人